好憎人係街剪指甲

成日係地鐵火車聽到剪指甲聲 周身唔舒服
剪完啲指甲撥曬落地下 好嘔心

剪完掃落地有咩問題 幾方便唔洗自己執
成日係小巴剪